覺唔覺今日仲要返工嘅都係低賤人種？

當政府都一早宣佈公務員wfh嘅時候，我當你有幾日緩衝期比d企業同機構仿效，而家已經過左幾日，仲翻緊工嘅人一定係低賤過公務員=賤過狗。

不過我唔係歧視呢種人，因為香港冇左呢d人都運作唔到，賤工始終要呢d賤人做。只係提醒下大家，仲翻緊工嘅你係
不折不扣嘅賤種

利申今朝5點起身包筷子

好難唔返

利申消防

覺 唉
利申機場

到T1未?

貨運站

辛苦了
不過好遺憾大家都係低賤人種

Me2, 邊間垃圾公司？

食屎啦你，最憎警察

尋日又中多件嗰間

係
我姓林鄭

好難唔返
利申鍵戰

日日係宅邸同維尼熊性交個位？

求吓你唔好再返工啦
累人累物

仲返？
係咪獅子山精神？
係咩驅使你今日都要返工？

隔離左右，好易含家產

係窮呀屌你個hi

覺

啲阿sir居然仲話: low risk

冇得飛機場仲有咩做，好奇一問

條命生得唔好

貨機加班加到你驚
人手又cut到你喊
工作又做到你死

我成日都話就算全公司死剩一個都仲要番，我公司而家成日話自己噴撚曬啲Germagic, 心諗你都on撚9。機場果啲都係垃圾公司黎

我公司都就黎炒人啦，請左班人番黎做consult,半年後炒人。岩岩好完左抗疫基金果半年限期

佢係警察個仔姐 黑警同佢冇關

好難唔返
利申醫護
我都想可以wfh

醫護表示

黑驚死全家 支持唔同狗仔玩
利申深黃

遠到山卡拉 竟然唔講

agger

我都想唔返

利申 安全套

打字錯 安全仔先岩

d 師傳日日唔帶口罩 講多幾次就比人問候老母

公務員都要返

東京賤種

好難唔返，渣狗巴
唔返邊車到d賤種返工

要返工啊屌你，利申公務員

你都係狗 屌你老母

醫院又點計？

消防，我respect ! 屌你樓主，你知唔知好多行業唔可以話唔返就唔返。
利申:電信
我哋唔返，樓主仲可唔上連登9up ?

其實我覺得返機場除咗住港島九東
其他都唔係好遠啫

公務員都唔係全部有wfh喎

MOD講定DM講？

消防狗

信興賤種

消防番工威啲？ 食屎啦
利申： 排骨仔

醫護 allied health全部都要返工

This is HK

覺
利申 社會地底泥

要搭公共交通工具返工0既都係劣等民族

醫護文職同allied health都可以wfh既不過醫管局係仆街

條命賤過地底泥

利申 黑護

隔離台成日宣傳撚鳩人入黎
除左clerk / EO
EA PCA 賤過地底泥

對唔住
醫生無得唔返

我要 仲要忙到仆街
清潔姐姐仲hea過之前
啲櫃啲共用野抺都唔抺下
用完成手都係塵 如果果啲係菌就仆街啦

算啦隔離台樓主成日水人架啦我老細直頭話啲EA係打雜位不過無得wfh都慘

空運狗

你以為個個返office hea工？

但我係低賤人種

我夠想係屋企做廢青啦屌你老母
個個月租、水電、食飯錢係咪你幫我比啊柒頭

加薪紀律部隊輪住中招
班凍薪醫護仲要返工救人
讀咁多書都成低賤人種

醫療工都係?

好似政府諗野咁個個有office個個有自己位可以食飯

除左寫字樓，文職或者冇得撈

邊有得唔返工

佢老豆殺人
關佢咩事

我見d崇日撚話
日本上一代殺香港人
唔關後代事ge

覺
覺得自己係垃圾

屌我都覺
底褲黃嘅mtr 前線

低等人種係咁

地盤隔離係醫院
聽日無飯食

屌你老母唔撚好再分化香港人
每個人都有自己嘅存在價值同意義
每個人都值得愛 值得幸福
我愛哂每一個香港人 我屌你老母
香港人每一個人 全部都係好人 無人低賤呀 最低賤係你呀垃圾

nooo 香港狗賊咪低賤 唔值得愛 唔值得幸福

番診所 冇得wfm

明明可以喺屋企做同樣工作但唔批

我係垃圾

一啲都唔低賤，香港人嘅訴求係返工

係 醫生都係賤種

冇錯 小心風水輪流轉

唉屌成架巴士坐嘅人一對手數得哂

警察無論咩時候都會保護香港

仲返緊工

利申： 公務員

警好多黃手足 勿分化

警狗屎眼黃D 定 屙完尿既底褲黃D

銀行intern都要返

返唔返工都係賤種狗

覺，感覺每日搵命駁返工咁
工程狗

yes

認同麻友係雞先係深黃

個腦

護lives matter

利申 黑救

我呀....

+1

恭喜你 我認證你同陳議員一樣黃

Work from hospital...

我自己本身完全封鎖左佢
封得嘅都係5毛之輩

屌你老母我公務員冇得WFH呀

低撚賤
政府走狗有BNO都冇用

你幾錢人工呀
利申係公司返緊工

又係你呢條attention seeker
死返入你老母個閪到啦

護士可以點唔番
唔番好對唔住自己個制服

IT係狗無得唔返

仲低賤過狗成世比人騎住

對客係賤d

Work from home咪即係返緊工？
理論上屋企做野傾野仲唔方便應該忙過平時

覺，利申餐廳返緊工

無錯，我份工成行最低賤

屌你老母 全家死

一個疫情就睇透公司

有d公司wfh2、3日到
已經叫人返

唔係冇堂食？你煮野食？

嗰位會員深黃黎 平時只係扮五毛引人附和佢 然後等大家block班真五毛

利申識佢本人 由細到大底褲交換著

我就是個低賤的例子 i love hk

小型咖啡店，本身都冇咩堂食

根據樓主的講法 做醫護真係低賤過做狗
做非dirty unit先得個普通外科口罩
呢期仲要被凍埋薪 唉

咁你地交換個條底褲黃唔黃？